Popo今晚唔會攻入Poly

攻入去對Popo有咩好處？入面既人肯定抨死反抗，要拉哂絕對唔容易, 風險極高

攻到入去係咪個個散仔升督察，督察升警司？
拉到人有錢分？無著數邊個popo同你搏命？都係出糧打份工

Popo俾人撚咗幾個月，今晚反正預咗開工，咪圍吓poly撚吓大家出返啖氣，今晚夠鐘自然收工，同上次CU 2橋一樣

拉

［理大要人]唔好FF有美軍 美國牧師唔響理大

襯警力少好突圍棄守

屌你老母

國際喺絶不容許攻打大學 但食TG會死人的 撤離吧!!

poly入面無1000都幾百人
唔開槍震壓，純拘捕，都要3-4倍人手+預咗大量損傷先做到

諗唔到有咩理由popo會今晚攻